林女士已經證明咗女人做特首=唔掂

11月都仲咁撚熱 無腦

你個名仲漏左一個字
蠢

弱智

係林太/ 鄭女士